英智庫列疫情下最安全國家 第五中國第十香港

天黑廢國

支那>台灣
廢國要on9到幾時

連登仔不願面對

monkepore都第8，此post已完

弱智庫？

#5 中國
#8 新加坡

安全患病Ranking?

Deep Knowledge Ventures is a venture capital firm based in Hong Kong with an office in London.

借個位
麻煩黃店老闆們同最近對黃圈覺得灰心嘅你入一入黎

真不愧係日落狗

此post完

係咪抽籤咁抽出黎？

新加坡高過香港已經唔洗睇

坡狗支那安全個香港台灣

Taiwan 排第7都知個智庫係on9

智庫=智負
弱智組織

Israel 第一

個所謂英智庫老闆係俄羅斯佬

英國研究

北韓都冇就知9up